手足先撤退，有狗混入我地捉人

快撚d 撤退